真係好撚憎人睇戲個時哈哈大笑

但Deadpool2連我都忍唔住 笑撚到喊

瀌死誰手

另類打手